有冇淘寶巴絲教我淘寶

利申想買mon貼

未玩過淘寶？又要集運？又要開戶口？ 有冇人教我

淘寶都唔識

唔洗搞咁多嫁
用信用卡買
收件地址落順豐店面地址
到時去拎
送上門好似要加錢好撚狗屎

新谷 可以入黎交流下

好麻煩

下載個APP 之後有中文睇，跟住中文字黎做就得

大家請記住：

連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第2個新名 ：哥哥不痕了）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？